有啲人就好似空氣咁

話說我幾個月前中意左個女仔，唔係純粹想溝佢，而係一對住佢就有初戀既感覺於是就開始追佢啦，曾經係中學做過player既我亦收過唔少女兵，所以知道唔少令女仔中意自己既方法，但為左保持呢份愛既純潔，我並無用太多太多手段，只係一直對佢好，亦係適當既時候同佢表白，佢亦都接受左我……一日咁多，後尾佢就話覺得事情進展得太快，佢適應唔黎不如做住朋友先，咁之後亦因為一啲好芝麻綠豆既事而嘈交，可能真係發展太快，感情基礎好脆弱，又或者撞正佢黎m，佢竟然叫我唔好再搵佢，當時既我當然好唔開心，每日起身見到個天就好似無太陽咁，番工就黑口黑面，過住行屍走肉既生活，當過左一個月後，我要話比自己知，我係為自己而活，所以振作起黎搵啲野學下增加自己既內涵，亦都係呢幾個月入面，我長大左唔少。
我上兩個禮拜我仍然覺得自己仲中意佢仲諗住等佢一年半載，等到既話就同佢一生一世直到前幾日，我竟然係一架巴士上面撞到佢，係見到佢既一刻，並唔係我預期之中既互相問候，佢竟然避開左我就連招呼都無打，但我心入面竟然亦唔係預期之中既痛苦，反而覺得應該尷尬既係佢，呢一刻我就知道，我已經死左心。
呢排上連登都見到好多巴絲因為感情事而唔開心，放唔低，但係相信我，有啲人就好似空氣咁，啱啱失去既時候你會好辛苦，但過一段時間，你就發現自己唔再需要。

推

個比喻會唔會太硬膠
你幾時會唔需要空氣呀?
係囉, 就係你死果日囉

on撚9

好似睇緊鄺神啲文咁

有幾耐風流有幾耐折墮

空氣都不如

0分重作！

曲直難分

笑撚死文青上身

好彩有巴打大字紅色
唔洗曬時間睇成篇野

除咗死咗我都諗唔到點會唔洗空氣
樓主一路好走喇

咩比喻黎

樓豬去開庇護工場收兵？

樓豬係mk 係要懶係嘢

做乜鳩